今日聽左個耶撚分享用情書表白

佢係a0，讀男校
係一個讀社工既肥仔
佢話自己遇過一個女仔係基督徒，之後大家一起去事奉同信主

咁佢地關係開始有d暧昧，之後個耶撚問主，我表唔表白，主叫佢等，佢同個女仔識左6個月，最後佢寫情信比個女仔表白，個女仔話我當你朋友黎，最後個肥仔話同個女仔做返朋友
點解主要咁對我

上帝嘅考驗 要話俾佢知佢溝唔到女

神教會你等待

考驗黎

主叫佢減肥左又唔做
跑步跑1k就叫累
食親肉就大大啖食
盞對唔住另外一條女信徙

利伸 天使

主

A09!!!!!!